幻想與現實的中美貿易戰

fb見到

真係好正

中國以為自己係比達？

係 悟空 呀！

劣改

改做「贏國」好似好啲

只是捱打 dllm

幾好

無限，撤旦 加埋魔童就係無恥三兄弟了

悟空果陣已經變到超三 就算支那係魔人化比達都唔會夠打
不過 支那人打飛機就最叻 貿易戰？不了